一个侵略者耻辱地退出，另一股势力庆祝胜利。 喀布尔的衰落是无法改变的，埃里克·尼尔森，2021年8月15日，|Ozy 
 然而，说到美国自行车手，家喻户晓的名字很少，所以你会想到兰斯·阿姆斯特朗，他史无前例地七次赢得环法自行车赛，但却在耻辱中被剥夺了所有的冠军头衔。 你会让你的孩子成为职业自行车手吗? Eben Weiss | 2021年6月4日|户外在线 
 最好的办法可能是让他带着耻辱离开。 佩洛西再次通过弹劾玩弄政治，Marc Thiessen, 2021年1月12日，华盛顿邮报 
 复仇者联盟正在联合起来保护克里斯·帕拉特，以免他被宣布为好莱坞最差劲的克里斯。 克里斯·帕拉特是如何成为网络上最不受欢迎的克里斯的 
 也就是说，他们蒙受了耻辱，而麦考利夫得到了收益。 古板的老男人:地域，宗教，种族和阶级定义和自助餐共和党|劳埃德格林| 2013年3月31日|每日野兽 
 卡尔的世故换来的是失败和耻辱。 美国梦:哦，拓荒者! ——威拉·凯瑟|纳撒尼尔·里奇| 2013年2月27日|每日野兽 
 那么，德国的贷款将使他陷入耻辱，而不是名声。 弗兰克·帕特诺伊，2009年4月24日，每日野兽 
 把枪交到别人手里的人也有同样的耻辱。 谋杀帮凶哈罗德·埃文斯| 2009年4月5日|每日野兽 
 她的表姐强迫她作出庄严的承诺，不过是为了掩盖她自己的耻辱。 《坑镇王冠》第二卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 他必须克制自己，不让自己蒙受逃跑的耻辱; 他站了起来，想杀出一条路来，试图精确地攻击。 希尔达，莎拉，珍妮特，邓肯 
 在他和瑞士贴身侍从的一次争吵中，两人都被解雇了，一个光荣，一个耻辱。 爱德华·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|爱德华·吉本 
 那么，当我们如此轻蔑地对待那些陷入耻辱的妇女时，我们是按照什么法律行事的呢? 我的十年监禁|西尔维奥佩利科 
 至少，他们不会因为被这个脸色苍白的黛丽拉引入最简单的陷阱而蒙受耻辱。 “双四” 菲利普斯奥本海姆